有冇巴絲用緊中移動

由今朝到依家都收唔到 返咗屋企用wifi先上到網。
有冇巴絲都係咁？

冇 收得好好 你問題

第一日用中移動?
中移動一向都收唔到

駁唔到

我都係咁 自從send左短訊黎就慢左勁多

因為個個都送幾GB 21M呀嘛

用iPhone Plan
無問題喎
速度都好快

屌 我都係

我都用緊68蚊plan 搭地鐵入車箱幾乎上唔到網咁